覺唔覺已經冇左巡警呢回事？

依家係咪只得返綠白黑狗？
只喺夢境、live 或新聞先見到
咁平時d狗係咪唔撚洗做？

講咗好耐唔會行必

香港撚有咁多罪案咩 無黑警咪安全

冇巡街同冇炒牌好耐啦

不過有d鄉村仲有巡

唔洗做又有狗糧
DKLM

所以一路都話遊行等和理非去，勇武去遊擊

最危險就係黑警，因為會同黑社會合作對付市民